{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051724",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 빨강펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 宿泊料金は基準人数として策定され、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。 追加料金は宿泊しなくても追加人数に対して課されます。 付帯施設がある場合、追加利用料が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理には若干の誤差が生じる場合があり、重複予約発生の際には先行予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしには入室できず、入室の際に使用可能な施設としては、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチンがあります。 また禁煙が行われ、駐車も可能で、近くにはファミリー海水浴場があります。 予約のお知らせによりチェックイン及びチェックアウト時間が案内されており、追加人数がいる場合にはペンション管理人に相談してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数として策定され、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数の料金は、宿泊しなくても追加人数に対して課されます。詳細は現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は発生しますか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金は発生することがあります。また、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理には若干の誤差が生じる場合があります。重複予約発生の際には、先行予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしには入室できません。入室の際に使用可能な施設としては、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙が行われています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "近くには何か観光スポットはありますか？",
            "answer": "近くにはファミリー海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間はどうなっていますか？",
            "answer": "予約のお知らせによりチェックイン及びチェックアウト時間が案内されています。追加人数がいる場合には、ペンション管理人に相談してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 448
    }
}